消息人士指： 陳同佳要求乘搭港龍航班到台灣

而家沒了，潘太要怪就怪港龍啦

可以考慮吓UO呀

等佢開返先去

下次要求坐UFO去

好波

即係永世都唔洗去台灣

陳同佳=現代諸葛亮

佳仔：冇頭等艙坐，唔去lu

8/10

陳同佳確認了這消息

潘太話23號唔去台灣就唔幫佢求情
陳同佳距離去台灣仲有二日

如果佢一世唔去洗唔洗潘太求情？

認真就輸了
咁佳哥搭咩去台灣?!?!??

港共：原本安排港龍轉機

唔係佢唔想去，係達唔到佢要求

陳同佳證實了這消息
港龍失去了一切

唔求情就無心情去台灣.

source?

國泰的投資令各專家無言

Source :

有示威, 不了
有疫情, 不了
無港龍, 不了

無限個藉口 .....

屌

除非政府放料俾佢，唔講天意都唔得

陳同佳：無港龍機，飛唔到去投案

執左，唔去了

個天都唔想牙佳去台灣

咁撚識玩

佳仔：花式撚潘太

冇港龍了，又冇心情

潘太癲起上黎可能開番間港龍航空俾佳仔

Wow a credible source

過兩日可能打風, 不了

無限輪迴

笑死

潘太book架私人飛機，連港龍空姐

以為老衲出po

佳仔你表示誠意游水過去啦

大粒墨真係天生大黑腳，烏鴉口，痴邊個死邊個
如果佢話愛上習近平⋯
以後就天下太平

畀人派帽派b 巳經好慘

好撚醒

樓主收到了陳同佳的一個贊

唔知佳仔學國語學成點

坐船

UO唔飛台灣

拉無用post

識玩

台中已經唔係台灣一部分？

呢個好笑

係喎

自吞一打

inclusive

笑到仆街

消息人士指出國泰停運港龍是經過多番考慮

循環論證

on99
坐長榮啦 一起飛就可以拘捕

性工會會否注資港龍開一班客機俾佳仔去台灣

偷渡去台灣又怕俾人捉左上去，佳佳都係留港算了，喺安全屋都係無乜自由，唔駛走啦

使唔使包埋機卑你

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

又激死岳母啦好嬲好嬲

佳仔幾時開番個你問我答

佳仔不如做返個kol 炒下自己個熱度好過啦
反正人無恥便無敵 到時仲大把人睇

點解神存在？因為聖經咁講

屌你老母抵你破產

陳同佳: 你唔求情我就唔去

潘太：你去我咪求情囉

坐大飛

cls

行水底啦仆佳仔 潛咗咁耐

坐船都得啫, 黑狗唔搞就冇事啦

笑話一單？

Diu nei

reference自己
大學一路都想想試

以為老衲開po

⚠️ 管理團隊警示：本主題已被回報為「標題真實性有待確定，可能含有誤導或虛假資訊」，請各位留意。 警示措拖說明：

潘老母快啲去國泰交信 記得整埋回條

下次會唔會要求坐空軍一號？

請受小弟一拜

陳同佳話潘太唔幫佢求情就唔去台灣
如果潘太一世唔求情佢求一世唔去？

坐老解包機囉

高汁

痴撚線咩玩法

㩒錯負皮

佳佳：我要求要係啟德起飛

佳仔好識玩

爭d 睇錯UFO

佳哥又撚狗

佳仔 ps5志在必得

幾時m到/生cancer

要求埋啟德上機呀笨

無論點做 都有阻滯 去唔到台灣

識揀
執左粒 唔去

執撚柒哂佢,唔洗去台灣了

燈神

Source : dude trust me

陳同佳：你唔求情我點去阿

UO唔係轉左飛香港內線咩？

我話係就係啦

Source個source呢